兩個電單車撞人

有啲唔同

今日呢個手足無俾人告危險駕駛

係呀 但告恐怖活動

明明轉緊灣
藍色貨車擋住

推

點睇都係想避+減速+賞花杏仁露

第二個明明已經收哂油~

屌原來係d狗自己撞上去